點解班阿叔係要將“柒頭”講成為“柒頭皮”？

喺都要將最尾個字配多個詞 根本就多鳩餘 同陳偉停車場一鳩樣

關心妍究所

因為佢無洗頭

問下點解會電腦大爆炸先

因為柒唔晒，淨係頭皮柒

佢想講柒皮 唔識打 又唔記得刪

柒頭 係頭
柒頭皮 係白色嗰啲
好似係

柒頭皮蛋黃

GTR

屌屎忽

屌足八十幾年

認真答你：

話你柒頭，即係話個樣好似碌撚個頭一樣，同撚樣同義，類似樣衰、乞人憎咁解…

話你柒頭皮，即係話你係包住碌撚個頭嗰塊包皮，阻撚住扑嘢，即係阻頭阻勢嘅意思…

其實都係順口貪得意加多個字姐

我d叔父會講，屌你老屎

宇宙通行證

電腦大爆炸

柒頭皮屑

時辰未到

屌屎...

想攞宇宙通行證

同班大學雞要將"中學同學"講做"中同"一樣道理
Newspeak 限制你地思想
Bad = ungood
Best = Doubleplusgood